呢排真係多左好多五毛踩港撚

無論咩post 都可以拉埋香港人黎踩

我覺得佢地恨鐵不成鋼啫

根本係有組織咁做喎

邊個post

之前睇到有個咩大笨象唔知踩死人(唔太記得)之類既post都可以扯到港豬乜乜
痴撚線

慘在呢啲post先最多正評
連登仔以為自己高人一等 一見到人踩港 無論幾無point都狗衝去附和

的確好多傻仔

仲有咩華盛頓

佢地踩香港唔係重點

重點係踩香港, 跟住再讚大陸人

例如「香港真係好無禮服, 相反, 大陸人有禮服好多」
「香港人好自私, 但大陸人比較講義氣, 團結」
「香港人有錢 就狗眼看人低, 大陸人有錢都性格好好, 唔會睇你唔起」

我以為去左平行世界

個條看透世事撚丹素華盛頓
仲以為佢有咩咁把炮，又係google睇下新聞當分析，十個有九個post就抽人水，唔係就話人on9，根本就撩交嗌

極度懷疑條友係高級五毛

咁仲死，俾d五毛撚狗叫佢咬人仲以為自己好威

隻華盛頓應該係五毛 咩野post 都見佢拉埋香港人黎踩

如果只係踩港 並唔係讚強國?
即係無任何立場話邊個地方好
只係指出香港既缺點又點睇

就嚟咩新聞都關港豬事

吓我真心覺得部分香港人好冇禮貌好野蠻喎
做過一排cs好多時係香港人要求苛刻啲，叫佢地等一兩分鐘搵資料先答到佢，之後就發癲話你唔識嫁咩，就逼你即時答佢，等得耐或即時答唔到佢就話我要投訴你
但係接觸過新移民，鬼佬同南亞人好相處好多，有啲錯漏都體諒你
當然香港人都有好人，十個人入面六個好人四個臭檔咁嘅比例
死，我講完之後會唔會被五毛？

fact check:

3月尾期間 5日多咗6千幾個新a/c,

之前既22日 加埋都係得 5千幾個新a/c

呢d吼準時機就會請人出動架喇

庄底巳經打好晒

「唔係話幫支那，但xxxxxxx」

香港改變要靠一人一小步

但好多人仲係覺得自己唔關事

有選擇

就好似 幫港乜乜/xx團體 嗰d請人示威一樣。

發覺好多踩港都係無開post 只留言 仲有大部份都新加入

紅字真

依家應該未出動晒， 等著昭

成日以為自己好脫俗好高尚，
但其實就自視過高，一接受唔到批評 就話人五毛

文匯 大公 少人睇，

呢度多人睇，

一定打呢個市場架喇

同埋屌香港有班勇武撚破壞和理非抗爭運動，大家都會agree

柯屁d post係咁推就知咩事啦

仲有「香港好細點同國家比」
然後又去捧新加坡

高登如是， 連登也必如是

選舉前後多左一大堆新ac

垃圾支共踩港

係 有組織咁做之後有唔少傻仔都付和

果o的post正評多到以為去左香討

證明好多五毛打手過左黎

本身都有班on9乜柒都拉去講咩「港豬」「明天繼續返工啦香港人」
Fb大把
然後另一班on9爭住like

寄人籬下係咁架啦

最搞笑係
外國人搞和平集會, 遊行........踩港撚 就讚外國人好勇武
香港人搞光復行動, 魚蛋革命........踩港撚 就話香港人好廢

Agger
班仆街永遠雙重標準
外國人做咩都型 香港人做咩都柒
最叻就係企係高地鬧香港人點廢點on9

覺唔覺係有一班五毛有組織咁做

發覺班小學雞/五毛咩post 都講番工 樓價 完全破壞討論

嗱 唔係我呀!